(有圖）Renee 把聲真係不得了

又靚樣又大波又有腿
仲要俾我知原來佢有幫廣告配音，把聲甜到呢

做到佢一日男朋友短十年命都肯！

利申：已經Loop 咗一日

Renee 我愛你

佢條仔講波佬黎

屌完即刻死都制

who?

得對波

整容樣

朋友話佢條仔雞蟲黎.成日上大陸叫雞既講波佬.

同啊占 散左啦

好想屌到佢甩皮

邊個Renee

好正

邊個啊占？有無圖

岩啊

好撚正

好正呀，有無多啲？
勁想見真人

望一望塊鏡, 再望一望自己個銀行戶口,
跟住望一望自己碌野。

就會知應該點做。

燈占呀嘛

旺角見過真人
擦身而過
聞到佢啲香水味扯晒旗

到底係咩味
好想索呀！

甜甜地好撚似糖
行過Dior聞過咁上下既味

佢同佢個fd會唔會太close開始有d sheshe feel